[I/A/PC] Final Fantasy Brave Exvius(FFBE)(9)- 3周年雷光2.0降臨！

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

官網：
(入面有日版 IOS / AN / PC 各版本下載 link)

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

送 ac，有緣人想要請自便

抽唔抽ff13好

有券有石可以一搏
Btw 等爆 post 先入嚟，我開早咗

個邊就爆，黎呢邊啦
三券中虹，又唔係pick up
不過仲正

我都有隻，上唔到 7 星都唔知有乜用

今日2虹都七星到

今日抽哂抽哂啲 EX 券去

早幾日都係hea玩好彩抽完有2個銃之極意
不過唔記得互食仙人掌

新個2隻famitsu 評分23.5 23
altema 得97, altema 玩家評分更加低

雷光係勁 但如果有師父就唔算係必抽角， 有愛叻計
雖然我都想要佢超信

42抽 得呢堆唔好再黑啲？
仙女、忍女、鎗佬各三隻唔湯唔水算點

in 傭兵 we trust
我都用左好耐黎擋魔法

中個despell就全滅

唯一安慰

有2隻師匠同槍機械女，又冇愛，不了
夠農具打分算數

魔坦我揀聖盾覺雷唔好？
呢隻冇乜出場機會

成版friends list 都係雷光， 近半 過 3000 攻 cls

用落都係唔夠兩手武具既師匠勁
剩係計數字2880既兩手師匠= 3284既單手
不過唔知二刀流有冇暗改計法

沖住雷光2。0個TM抽左廿幾張卷乜都冇
反正紅月又用佢唔著
夠Bouns打event算la

二刀個chain bouns 可以到600%。應該係呢點幫佢追到雙手劍

打手費鬼事追，反正勁唔過一刀流，留抽之後啲二刀再勁啲先算

3 step 3000 石個 pool 抵屌喎
可以一搏

其實last step 2倍都係4%。。。 我冇保底抽運真係麻麻

留名

打手更新太快。 唔係好sharp 提昇既都唔想追。 坦補debuff重要d
我對FF13冇興趣, 對雷光冇興趣, 但佢個TM可能好似FF7主角咁有將來性

如果有佢既銀星莫古換，可以用空莫古拎既

要抽仲難過出虹。。。
佢應該唔會咁快係莫古王賣俾我地

3000石step pool 同券抽中2虹都冇隻
最近除左聖盾，中勁多隻虹都中唔到封面
以前中虹九成係封面，肯定改左

一切都是運

兩手武具補正最正係buff左都受惠。
同樣3000攻，buff完加500, 二刀就3500再計單邊武器減值, 一刀表面係3500，實際係3991. 出LB都係一刀流著數，二刀好似只計左手定右手

攻擊數字越大，兩手武具就越屈機
2500補正左2850,只係差350, 但係3500就差491，仲要有T技
反而二刀流武器攻擊力大左，單邊減值影響都會大左

真二刀應該有排發展，留住通脹空間，最後勁過一刀流唔出奇，唔係點引到人抽

Hey 巴打們
以後有乜 update 喺 q&a 幫手更新
開放畀你哋改

要等課長出手測試實際數字, 因為EC可到600%我估分別都大。暫時知係雷光應該線傷害比師匠低。 但雷光容易暖機d. 師匠比較麻煩係死左重新起要4 turn 以上

總之有d變化都係好。 我覺得之前果種二刀連招, 雙手尾刀設定係好好。而家一味兩手劍/刀 好悶

係悶啲,不過用完其他人玩前幾關真降唔夠打，最後都要靠佢

今日中左呢隻，紙紮裝甲，有冇試過真降落唔落到場？諗緊升唔升佢LB，已經俾哂攻擊壺

呢隻 op，中佢 4 招全部物攻 boss 都要收皮

2手武具得呢把
而家裝左真降個把唔知邊把勁啲
骰仔仲有冇用

啱啱試左真降個把2527 扣4億幾，
event個把2101 扣5億幾，好想自選拎cg jack把stm俾佢

痴線你引到我想自選升佢

用把垃圾event鎗已經咁勁

但血少

lv111,未食hp壼
今次好多數字

咩料

我都嚇左一野，仲要開頭灰色格仔，好似中毒

呢個唔知有乜用

真點過左

呢隻有冇用?

定升隻cloud?

呢隻係物理盾，有冇其他？冇就升黎用住先

咪寫咗物防囉
升爆佢 HP 防御啦

有隻6星新盾,

邊隻？

聖盾シャルロット

呢隻係魔法盾

呢隻係魔坦，同上面嗰隻物坦唔同

我岩岩升埋上7星

見佢幾好J

我想問多左出黎既5星有咩用?
我見有隻5星我有10隻

4星,3星係咪賣左佢?

同客服糾纏左幾日都係拎唔番個acc,係度奉勸各位巴打記得backup個code 本身諗梗有冇巴打會add我個id先醒起我冇留過id

你唔係第一個，去馬雲買個啦

點backup

Cap 圖

引繼 set 密碼再 cap 圖

5星券又係皇帝

Cls

我最好個次得5%防

突爆應該過到3000攻

altema傻撚左，隻hope第二位
打16星真降臨第4 turn打後點生存落去
舞女勁到癲反而排第四

排名係點計法㗎

有冇人個免費十連壞左？
我琴日同今日都冇免費十連嘅？

你估一定有咩，呢啲有限期

今次係十日一次

So bad

三隻 5 星，兩隻上到 7 星

呢隻有衝動想自選上 7 星

月頭event 真係好悶
快快趣打夠50 萬sim 卡收工
希望遲下搵其他換走呢個event

週年活動一完就冇咩動力日日刷

三週年玩得太爽後遺症

2把垃圾武器都換埋，可以hea 返排

可以去清埋隻紅月。我掛緊孖嬸
我砌左隊未有心機打

出邊幾隻打

孖嬸
王土, 聖盾
艾莉,聖蘿

我冇水華 , 有就換走聖蘿

我見人用2奶2盾好似穩d

巴打大把自選券
兩種盾用法見都有人過到
聖盾擋加其他人用p shield ，物盾挑
物盾擋，聖盾挑唔用得LB

見人話黑起上黎會撞到三連全體物攻，除左幻獸冇全體回避技，所以仲未清楚應該點打

我都換隻孖嬸出黎先

我都係見人咁打
全體預復要常駐
好似d小頭combination唔可以出現唔係會trigger麻煩野 (光暗, 風土)

20 40％全體即死，可能要出cg菲娜，上次用人隻艾亞利斯唔夠輸出
40％之後有仔剩會出大招，上次俾佢一野搞掂
可以參考下

完全唔知發生咩事咁
可能真係要睇下攻略係咪小頭要清得快先得
諗住成隊撐精。王土全擋物理試下。雖然會浪費左聖盾招LB

哇woff合作 Squall同Yuna好qq

其實換嚟有咩用？換自選仲好

我仲特登食到lv30
啱啱食埋孖嬸25可以LB - 94%屬性

唔可以俾佢啲仔生存，要殺哂啲仔先入40％
今晚如果得閒會再試下

乜都換哂啦，多左幾萬咪換埋佢
以前冇送倉位要用石開就唔換

點樣換得哂全部？係噉爆水？
我打咗 5 日先換得兩張自選券

我得咁多bonus ，基本上不停gum repeat 制
啲水一個月多過一個月，唔爆水遲早9999支

保底中4隻
咩事咁突然，冇生放送都有野公佈

屌佢只係換左樣，TM STM 技能都一樣
不過可能抽返2隻女女返黎，打真降臨聽講好用

紅月招物魔複合攻擊冇聖盾招LB 都好難挨到2下又唔死人，一死人又冇哂buff

2300 ＋ 2100精神降水100％ 1 turn 扣到2千萬
但係呢個組合冇全體預復

如果有辦法第一turn 就出到聖盾LB 就可以唔駛舞女換入菲娜，聖盾40％cut 130％精2000保護罩都只係扣剩幾百

而家活動太休閒， 去左 玩 失落之龍約

開app
攞嘢
打 ffxiii 活動
打競技
攞嘢
關app

呢排都冇嘢好討論

請問大大們小弟呢堆人物當中應該優先升邊個角色上七星？

巴打收穫唔錯喎，仲要有隻魔物兩坦
升哂啲上到 7 星嘅 max 哂再諗

應有盡有

多謝巴打既意見
即係我暫時唔駛用自選卷升哂手上呢堆人腳先？
Btw魔物兩坦係指第一張圖既每一行最左邊個隻？

日版活動太佛心 國際版玩左一陣就棄左坑 完全係兩個世界黎

左上角嗰隻巴修係魔/物坦
坦即係盾噉解
幫全隊擋招

自選券好珍貴，唔到最後都咪亂用
不過如果需要用到，可以升水華同黑鐵人

Btw 好奇一問點解巴打用女仔名？

需要魔攻，白菲都可以考慮升
又補得又打得

玩得國際版主要都係睇劇情
國際版我都玩到屌哂鬼，我睇唔明日文先兩邊走

黑鐵人係白菲個行中間個隻？
好彩係度問一問巴打意見 唔係既話我可能狗衝左聖騎盾上七星 因為CG畫面好靚

個名係純粹Yuna係我FF系列中最鍾意既角色黎 無咩特別既意思或企圖

基本上孖嬸一出sp 技就清哂啲仔
不過冇全體預復，唔知點玩落去

係咁生仔，點夠佢快

用艾莉絲、白菲？

白菲正垃圾，唔好提，好彩冇拎佢TM
呢個組合已經係可以長期最大輸出，全體預復已經唔係最緊要
隻仆街40以下每turn 生仔，有時仲要生2隻，一生到1 pair 就game over

20%仲有1次全體即死
冇全體預復可以打到咁入勁喎

有雙孖嬸回體，咁水華可以得閒預復2件，用2turn 就搞掂4隻其他2隻用裝備，不過未掌握到殺仔時機，都係搞唔掂，帶左三隻單丁既仔入40

而家裝左水神有125 killer 同埋孖嬸舞女好似都有killer 可以加，再試下要幾turn 先可以用回血個招殺哂個堆野，冇左個堆野隻紅月攻勢同滿血一樣

好彩都唔算好晒時間，因為每turn 做既野差唔多

但係之前用個隻frd 轉左掛snow

暮雨個step up

Cqls

孖嬸果隻係招喚damage. 物魔Killer應該都唔計。。。not 100% sure
好似反而招喚傷害增加果d就有反映

6抽4虹

但係一隻暮雨都冇
應該話你好彩定唔好彩

係呀，要用1200威力全體個招
因為全體sp 6 turn 一次，入左40等唔到咁耐，要靠水屬全體呢招，咁樣只有水屬個隻生存，殺到其他個7隻

一隻就40 之後唔理啲仔全力用召喚技打紅月之後再收拾啲仔

如果altema 同戈爾貝沙一齊出pool就正

※『3500万ダウンロード記念セレクション タイプ魔攻召喚』は、対象ユニットから2体が確定で出現し、対象ユニットがピックアップされた提供割合をもとに、★4以上1体、★3以上8体が出現します。詳しくは提供割合をご参照ください

保底出2隻虹

咁抽唔抽埋嗰10抽好

運氣好抽埋佢

係咪又要地獄式肝石？

定係又可以 skip？

原本想抽，不過15000抽雙虹pool 算，出6隻點都會有用

我都係噉話
6 隻已經有 3 隻喺手
上 7 星機率勁高

抽到新嘅又上唔到 7 星
今次可能用埋自選券

已經有4隻櫻2隻皇帝2隻天娜
不過中一隻戈爾貝沙就搞掂

想要黑魔導士好耐，啲招好似好正

最好就一次過出戈爾貝沙加ultema

入面隻皇帝，Tina, dark fina 好伏低

Tina 個STM

係無魔攻角嘅福音呀呀呀 但係我又好想要q版yuna好可愛呀

好似係必中 pool
有石有愛唔係唔要呀？

好想要佢件STM 用黎打仆街紅月

母親的決擇，要魔攻定 stm 自己諗

想留石先
懶得掘
個pool 到月底

我想要 coins 時冇 coins
到我想要仙人掌時勁多 coins 但得一粒仙人掌

想問下我而家呢堆人可以玩d咩隊？點組法？今次為左雷光7星all in 晒d卷同石都抽唔到第二隻

咁多隻hope
打手唔保值，只會越來越勁，暫時你個堆夠哂玩

想認真長玩, 只係想抽第二隻雷光, 點知喪出HOPE比我.
我想問下我睇唔睇話練一隊物攻隊一隊魔攻隊咁?
另外有D關既拎星條要用某招技, 好多我都唔知係咩技....
仲有, 想儲石係咪主力都係推主線?

打主線拎石，今晚有必中2虹魔攻pool 可以考慮
啲主線關啲技都係廢技，多數係免費送個幾隻野有或者啲3 星角色有

不過隻game 物攻好用好多

唔該晒巴打

巴打好慘 見到堆hope真係好hopeless

Google play 24 蚊兌換碼
ANEPNF0ETL6H0CVB13UMQST
不過唔夠買480石

有冇高手可以解決呢個問題

我必須告訴你, 本身有多隻隻變成左覺醒水晶!..

咁都好，8隻拎到2個STM

以為掂啦
點知聖盾中強制混亂
又要黎過

新手想問呢粒石點先有？

頭版 q&a 冇睇？
爬咗文唔明先再問

隻野係咪隨機生仔出技

40％以下好似每turn 都最少生一隻

好驚今晚抽中魔菲同 tina

今晚抽一野先算

唔明點解王土100%挑撥，點解仲會出黎幫人擋單體攻略，唔係單體攻擊應該打哂落佢度咩

想問下d FFBE限定交換卷係咪得今次活動先有用？有冇需要留？

你如果係指橙紅色嗰啲就唔洗留
話明限定一定留唔到下個 pool

鳴嘩！！！

痴撚線，2次全體物魔攻完仲要出多次紅月
仲要係turn 開始就生仔出黎最後可以出招大招
已經齊哂50 40p 30m cut 加埋舞女LB，未到大招已經差唔多秒哂
玩條毛

慳返10000石

我冇咗 10 張自選券

自選可以拎埋STM 不過唔要啦，好彩之前忍住冇自選
可以用黎自選艾亞利斯

唔該巴打

我未落到40%就有時俾佢連出兩下物魔秒人。。。
聖盾食5粒韻石殘血要每turn 預復

試下聖盾出LB, 王土齋防禦，再搵人用p shield ？

第一次出現

咁灰？

隻驚不嬲玩鳩我，攞哂自選先出現

我諗住成隊人(除左王土)都1500精。 物cover有so
其實最痛都係物魔果下全體。出兩次真係唔駛玩
下次試下轉魔cover

我個隊，buff 完精防大約每人多400左右
聖盾擋全體魔，其他人頂到2下物魔/紅月，三下就唔知點搞

仲有40以下，隻野4值長buff 無期限

下個 post 都係加返條 trailer
Q&A 放頂

整咗出嚟啲人唔睇喺度問問問
想打人

巴打咁有心機整都唔睇

好respect 你地咁有心 整

大家對隻 game 有愛，都有份出力嘅
我都係幫手整合啫

想吸引多啲人入坑個 post 熱鬧啲
頭 post 點都要整得好睇啲

此終都要有人出手搞
大家有乜補充就喺 q&a 加料啦

巴打抽左五星券未

有新券攞？
我乜券都洗哂喇
Special 嗰張中火佬

得返一張垃圾券同 600 石
之後都唔知點玩落去
以後新 pool 有得睇冇得抽

去到咁盡
不過你有排升，唔抽一排都得

唔經唔夠 21 隻 7 星，5 個 stm

我得3個STM

主角 pool 大豐收，4 隻都攞到 stm
代價係抽到冇哂石

無乜魔攻角色係手 聖天使夠唔夠做？ 定我要挖石再抽？

夠玩，無屬性差唔多關關都用得，差唔多長期有4連

好的，多謝巴打

嘩 中三隻咁好運

上呢個網睇，你中咗最勁嗰兩隻
頭一兩位係限定 pool 應該好難抽得返

嘩屌，仲有隻黑戈，我都想同時有黑戈加聖天使

上圖嗰個係我就好，可以一次過上兩隻 7 星

原來執到寶 咁我可以專心升人同儲石等有愛pool

魔導士值得自選上 7 星
不過你已經有 7 星聖天
你有需要先用自選

同埋其他 pool 建議得閒儲吓三四星券有新就用券抽
啲石成日用好快洗哂就冇

收到 會努力儲卷儲石 希望我唔會衰衝動 國際版就係試過儲咗二百幾張卷白菲up都抽唔到 抽埋手上有嘅石再課埋金都係毛都無條 所以之後改變咗心態唔會死儲難儲 想抽就抽 抽唔到就hea玩 無限loop

all in

啲三星券

要升爆魔導士 mp 同 裝自動回mp
見到消 mp 咁勁嚇親

睇埋隻S1大佬咩料先食，呢期好多7星食哂都冇出過場
已經食左拎TM

S1 大佬
莫古多到你

上面條link

tm同stm都好勁

仲有4星個隻TM 都勁，仲要係頭盔，黑戈啱用

S1 boss 會唔會入最強魔攻十大？
身為本傳魔王入唔到頭十，個角色會幾老尷

國際版冇 7 星打手 7 星奶
淨係夠 coins 升一隻揀邊隻好？

一定唔會係第三隻
第一隻打得補得

而家每次story event新出果d 角個TM都好勁
3星有40%攻, 4星高魔頭盔, 4星加40%召喚status(差不多大半個FF10男主超信 )

所以都係唔用20000 石抽大頭妹個STM，等佢故事出召喚加20％

之前見人講個必2虹池係黎緊會出超強魔攻角嘅預言

果兩個池我都覺得伏
法師池必兩虹都係, 而家出Sol, 可能一堆法師又貶值

好彩十連中黑戈，唔係就大鑊

玩到冇心機

抽左幾多coins
btw巴打5星券抽到d咩？

50幾萬

邊張5星卷? 日版抽到迪利塔

國際版任務個到有個新類別好似叫高級任務？有張5星券送

去左日本，冇乜時間打機

出差？

Cap 圖嚟睇吓

旅行，不過湊住B ，8 點就要訓

原來係爸爸，湊仔唔容易

抽到洛倫

我第三隻白菲

感覺隻game嘅年齡層比其他手機遊戲大
我入左個ffbe WhatsApp group 入面好多都做緊人父母

隻game 係以前 超任ff6 風格， 玩過ff6 d 人 而家好多都成家立室了

有幾多係 80尾 90後？
唔怪得 child 登咁少人玩

80尾
講真依家d 00後都唔知FF咩黎了

遲吓逐個 ko

洛倫第4隻了

白菲我有5隻

嘩我all in 埋4星券啦

忍唔住 課左 10000石 去 魔法必中pool

出 魔坦，歌王1.0, 聖天使，裸菲， dark fina x2 ,仆街

Dark 菲x6 fuck 好彩中左隻魔坦 拎到stm

真係幾抵既

巴打已經7星戈爾都課黎抽
唔抽聽日個傻佬pool

11000 石無保底， 唔敢抽 最重要隻角竟然無CG

真係幾仆街，咁重要既角色估唔到冇cg

等CG 祼菲 仲好

今個月競技場咁早就月一限定mode

痴線，尋日全日個 post 靜到

星期日嘛

完左3週年進入左養生mode, 都冇咩想(冇石抽), 又冇特別野玩日日淨打分同鬥技升 rank

當你有廿隻 7 星時已開始進入無欲無求 mode

如果仲唔出新mode 玩 隻game 真係變養生game 好少d game 唔駛點肝就打駛d 活動

好期待3隊打塔mode

其實出爬塔mode or 一d 關一定 要某系列既角色打 咁玩法會多元化

好多手機game 都有咁既玩法， 佢照抄就得， 睇下佢有無心 only

大家估吓呢隻 game 頂到幾多年

國際好多鬼佬重課， 日版點都唔會快收皮過國際版，我0念仲有2年命左右

日版好似都勁多人課，下面條bar 成日出STM get

新角！！抽爆

20張4星卷3隻Sol
終於出運

忍手忍 到出 CG 裸菲先抽

10抽10隻垃圾

有消息話會出？

ya, 三周年生放送講左 所有FF 主角 會出 CG 版

下一波應該係FF5
如無意外可以skip

但係11月FF5 event 剩係可以出FF5 角色，好似冇邊隻勁

咪就係要你抽law

抽多5抽中一隻，再抽多5抽又中多隻
仲有28/23張 3/4星券留返下次

呢隻最少同Elly同級

魔力高到癲，101已經21xx
黑戈嬴在多屬，唔係就未升爆已經入倉

冇超信都可以超過2500魔

未食早排隻4星個TM都2500

魔力2刀流100%加成真係癲

突多10個門有2550

今次個 pool 唔洗諗

點解要遮住名

有 fd 知我玩，廢事俾 fd 起底

佢喺好友list到都搵到你id啦

唔會知，得我玩

連佢都上到 7 星

好悶。。。 幾時出新玩法rh

想佢出coop一人一隻角打 boss

仲未得閒打短故

me too

佢個保底2隻打手pool有啲興趣
因為入面一隻都無
是但出隻個tm都幾有用，除左jack

我想要Jack
拎STM 俾機械女用

咁睇 應該之後出 必中 坦， 補 , debuff/buff 角 pool

出補睇下有冇艾亞利斯

抽起Aerith既話仲有人抽???
然後諗一下唔係喎, 物攻pool佢都抽起師匠

如果再中師匠，又多把灰燼

我到而家仲係個隻7星。有諗過俾超信moggle佢食

3週年pool 中左隻，個陣打真降冰雀自選多隻上埋7，之後唔捨得食黎拎STM食超莫古拎左 ，點知5星券又黎多隻
STM暫時都係武器保值，能力個啲隨時同新出4星差唔多

都係。 而家d4星TM真係癲
兩手刀只此一把

佢會唔會出啲增加廢鐵城中rare ability 既角色，每日打2轉打到而家都冇出過

請問ching 我主力得5隻7星 得路西亞斯拎左超信
其他暗常 槍女 同蕾娜絲就拎左信

路西16xx攻
常暗10xx攻
槍女8xx攻

我覺得我呢五隻唔係幾夾，差咁隻魔攻

我降臨剩打到部分9星

但加部分6星會唔會弱左？

求建議

你隊全部打手
風女咪魔攻囉
升巴修、樹琴佬、風女啦
呢三隻要升

咁我呢三隻加邊兩隻好

我路西亞斯主力升，但好似一般般，應該點玩好

其實冇話差唔差魔攻，都係睇你打咩降臨

巴修可以主力升，就算6星都算有用，有信賴的話都可以打到好多降臨

至於洛伊個豎琴佬你冇咩必要升，因為查格博7星已經可以buff得好勁

路西斯如果上到1600攻嘅話都算有用，可以等抽到其他勁野先換

好的 唔該你ching

隻game類似傳統rpg
唔可以全隊打手

要有坦有補有buffer有debuffer(其實都係睇打咩，例如有d關可能要2補之類)

想問下邊度可以睇到閃避率

冇得睇
要自己計

巴打你想既可以加我好友

有乜特別要求既可以叫我轉比你
我盡可能滿足你/搵替代品比你

好啊 唔該ching

我想點咁個閃避點樣計啊

【國際板】閃避裝備/能力/角色整理(停止更新) - 巴哈姆特手機版

暫時可以睇住依個先

我隻巴修仲低防過蕾娜絲，係咪裝問題呢

另外想問下d裝岩唔岩？

6星既能力值好難同7星比

巴修勁在佢又可以物全坦，又可以魔全坦
基本上敵人只識物攻就可以百閃解決
只係識有屬性既魔攻就可以靠疊屬性抗
所以比較簡單既關卡能力值未必要好高

當然會有無屬性魔法，物魔混合攻擊等等逼你堆能力值既，但暫時可以用住先

之後會出一隻野叫cg王土(真名唔係好記得，叫吉xx特之類)
果隻必抽2隻，最強物坦

王土我仲以為係王土之維利亞斯

我仲問我依家呢陣得唔得，我仲有個7星槍女

另外想問下依家活動90體果關應該點過

我仲未睇同打

果關多數係3連降臨boss，你未必夠打

如果你有莫古多可以食一粒王子戒出黎，好有用
25%物閃，招 吸收 傷害"算"高，動畫又長可以用黎解魔法終結

我依家食緊最強之盾

果關我打到第三唔夠打

今晚睇下有冇時間打
隻詩人而家應該勁啱用黎打extra 關

詩人係邊隻

我頭先打完機械人 打左兩個幾鐘

但好有成功感

一開始打左手打到第5次死剩查格博 蕾娜絲 常暗

一路復活路西亞斯一路用常暗磨

另外想問下ching 武器強化活動係咪特別能力一件得一種，唔可以三種都係特別能力？

呢隻

佢講緊國際版

好亂

終於打完S1boss 故事，點解佢會冇左冰魔法架

我有啊 呢隻今個星期國際版都出7星

巴打日版有冇玩？

我冇啊

我新玩 玩左一個月左右

日版福利多啲，中虹機率高啲
可以兩邊一齊玩

日版三週年加左呢招

日版洗唔洗課金先勁？

我國際版課左幾千先有隻路西亞斯滿超信

呢隻我等佢更新完抽多隻上7星

我 0 課都儲到廿隻 7 星
等必中 pool 或者儲吓券，要抽先用就好易儲到 7 星

玩呢隻game最忌追新野
最好有曬計畫知道自己需要咩先好抽

真係幾易中
用左免費十抽+5000石
再用5星劵換多隻

啱呀，所以依家應有嘅齊哂 hea 玩 mode 緊
係 tm 好難攞

日版新玩建議淘寶買個多石帳，抵玩好多

多石有幾多石啊？

自己上去睇啦，好多

好 唔該ching

想買840yen50％ 莫古

日版有冇人抽新pool

Sol應該係日版目前最強魔攻, 如果冇好魔攻角可以放d卷落去

抽左20券

咁新個八賢者

痴線好彩中 7 星黑魔導

Sol 咪就係新個8賢者
S1 last boss

我而家仲係得1隻

Friend lv 7都差唔多2700，練埋4星個40％TM 肯定有2700以上

Sol個故事好悲傷

買左個ac

巴打食滿門?

係呀，＋97

岩岩我都食門。 可以到2709

新入坑，想問下應該練邊幾隻先

三隻 7 星魔攻
未上 7 星全部上哂先
艾莉絲、水華必升

Ching 日版我買左個ac 抽咩好

抽2隻皇色個隻野返黎上7星先

白色

活動呢個？

呢隻係最強魔攻 (暫時

新手乜都冇可以咩都試吓抽
得閒努力儲吓券
之後啲 pool 抽廿張都冇虹就收手等下個
有愛 / 有需要先 all in 石，例如必中 pool
啲石亂洗好快洗哂就冇

Yes, 抽1圈先
抽埋3500萬活動11連必兩雙5星(你上面個banner), 抽晒3次。 咁應該物攻夠用一段時間

我想要勞諾德 係咪未出7星嫁？

之後等功能角(補,坦,輔)黎先抽

出左。 不過好一般。。。。

我見到有個係抽歷代主角，但我換左新ac就冇左

呢啲要耐心等吓，遲早實抽得返
唔好急

或者努力儲自選券自己揀

歷代果個係全新acc先有
你買返黎d多石號唔係

好似師兄咁講, 日版而家送好大, 慢慢儲就會抽到

話時話，隻真紅月點搞，有冇巴打搞掂左

抽左3次必中兩五星+10抽免費+10張5星ex卷

之後活動白色法師抽左一圈中1隻+1張30%5星卷中多左隻

想下我依家d石做咩好 仲有4百幾張卷，13萬石

國際版新角，裝TM已經有250%雙手持
可惜TM係把140攻單手刀

打左3次都係無端端死 。 等Raid d 體力唔值錢果時再打
我story event 都未打完
但應該都係兩坦兩補兩孖嬸
Sol效果應該冇孖嬸咁好

第2張圖
第1行尾兩隻合做7星
第2行兩隻橙狗合做7星
昇第二行2 同5
仲有3行1都好
第1張圖除左兩隻Sol (白色)冇乜好野。。。

Ching 咁我圖一有三隻果隻有冇用

同埋白色活動果隻要唔要超信？

果3隻信賴有用。。。。 新黎建議唔好追超信住, 冇底洞

孖嬸無視物魔耐性，應該用佢最好，唔駛白等幾turn
尤其40以下唔等得，聽講20以下會dispell 得好密
如果兩隻都有召喚魔法up 既裝備，可能1turn 扣到10%，睇下可唔可以過左trigger 之後4turn 搞掂

我用左30張卷左右抽多1隻

同埋我發現用4星以上卷係一直送10%tm，拎唔拎哂去好？

而家可以拎多少少莫古，通常2個月先一次送莫古，如果抽中4隻唔好急住拎STM留2隻黎自用好過

中4 隻就唔好再抽，留力等下個pool

唔好一次洗哂啲券，點都留返啲傍身

我夠4隻啦

我想抽兩隻巴修 依家差一隻

如果雙手刀就勁好多

Ching請問呢個有咩用

置頂 q&a 講咗，請爬文

好

呢隻剩係三週年送一次，諗清楚先用

課長隻傻佬

q&a 冇人睇

q&a 係攻略精華，新手必讀

把刀重要無屬性

我比左勞諾德用

係，單手真係差太遠
btw 冰女7星輸出同獵豹有得fight

升左2隻洛倫2隻冰冰冇錢升了

打我成粒鐘

冰冰都升兩隻？
係咪有新技？

超信

Fd 隻嘢

見過有3200以上的。而我一隻都沒, 繼續用師匠

不過最大輸出都係屎過師匠，打真降臨trigger 位冇著數

你既?
雷光我覺得係熱身方便, 唔同師匠一死左會好亂。 但雷光真係冇upgrade既感覺。。。。
打手淘汰快, 唔追..
但雷光2。0個TM好想要

唔係，課長，有紅帽
我抽左十零野放棄左 ，打卒每場用LB 清場幾方便既

其實死左都大鑊，佢個2招sp技都10turn 一次

解lb成就幾好用

雷光死左復活就滿LB
LB-60mp招-60mp招-LB 咁loop都差唔多。 有人計過數果兩招CD其實可以唔用。。。

咁玩法唔駛點用mp

詩人堅好用，如果5turn 內搞得掂
可以出3攻

今次唔洗用物盾？

冇呀，第二關用p shield 物cut 40%, 之後個turn就 KO 左佢

我第二關都未過到唔知點過好

有咩7星

得呢啲咋，完全抽唔到新野

14 隻 7 星都算唔錯

我諗你可以穩陣啲用王土加聖盾
但係第二關唔可以出聖盾LB

好非洲，step 到普通十連都零虹
最後用白卷直接換算
終於有魔攻角色 一種完滿嘅感覺

一上Altema 發現啲排名除左第一名變動左好多

太耐冇update ，其實魔攻可能遲下ソル會變第一位，佢命夠硬

試下咁，王土，聖盾，艾亞利斯，孖嬸，尤菲

艾亞利斯補之外，出30％ damage cut
尤菲可以全隊分身，勁有用
孖嬸buff 魔攻同防異常
再搵隻可以chain 到既friend
呢隊已經可以Debuff 防精，敵人好似冇得de 攻魔，應該唔駛出debuffer

推下post

靜到要特登推

隻game 太佛心都未必係好事

唔該哂巴打，好穩定咁過哂
原來孖嬸好好用
我隻尤菲2200攻搭個frd2700攻尤菲
打隻白龍2回秒左

恭喜

新手應該做咩好，冇咩方向

由0開始定買多石號？

多石

抽返2隻ソル先

抽左
而家隊主要係 ソル / 聖天使 / CG櫻 / 亞隆 / エアリス（6星）

エアリス 好唔好用自選上7星？

而家應該衝rank練信賴？

6星應該已經夠玩好耐，我打270難度個關真降臨都係同6星過到
可以抽埋物攻2虹pool

以後一齊刷

新pool 又唔係 CG 角， 可以 SKIP

「特定のアビリティを1ターンに複数回使用できるアビリティ」より、「使用することで特定アビリティの効果を変化させるアビリティ」「それにより変化するアビリティ」の順で使用した場合、同ターン中に変化した効果が発動するよう調整
（例）「漆黒の魔道士ゴルベーザ」の「魔人の連撃」より、「参れ、黒龍！」「黒い牙」の順で選択すると、「参れ、黒龍！」「漆黒の牙」が発動するようになります

11月20號2個event 一齊黎料

之前傳要FF5角色先出到場，而家好似唔使

出一個3虹pool....
好彩我唔係FF5 fans
起碼出一隻4星俾我打Raid賺信賴換coins呀

係喎，今次冇4星

3虹pool真係。。。。
FF5 fans應該嬲定笑。。。。

FF5 角色可以任轉職，所以冇乜印象，剩係記得阿伯香左佢個孫女頂上
估唔到係出呢2隻

佢仲要唔出主角CG....
我以為會陸續咁出正傳CG主角

可以一齊打??
我呢排勁少開, 打晒event 石就有佢, 唔知有咩update
ソル個第一個 step 差少少石就可以抽last 個下(暫時未中到佢), 應該打晒今日出個石就夠

last 呢野中兩隻(以為兩隻都係)

左上兩條蛋散出咗都唔知

自選

無新2虹pool 公告，唔通咁就完左

最重要既坦補輔唔開

搞到都唔知抽唔抽打手pool好

抽左中左ff7隻狗同呀龍
拎到ff7個tm好有用，呀龍得一隻用唔著
最想要獵豹都係抽唔到

有3隻Jack, 7星老豆同覺完哂技都冇乜用過既豹女
另有一隻4鬥星上埋7都冇用
覺得抽好大機會中伏

你有呢啲真係有啲難抽中想要既野
我本身想中隻狗，老豆，4鬥星
好在都中1隻

都係忍下手算
最多第時如果巿需要自選Jack 拎STM

黎緊又出新pool你留石抽仲好啦

新pool 冇新4星，唔係咁想抽
下個月月中，有機會出埋s2 主角老豆，留石抽好過

s2主角老豆係邊個？

s2 故事有講

冰炎蟲老豆？

免抽中佢

而家打蛋散出硬佢，好方便
不過唔知佢新招唔知係唔係要7星先用到

值得自選上？

我唔計必虹pool由雷光pool到而家未出過虹，黑到

一定唔會

屌你國際版又要我肝石？
5 隻有 3 隻，唔肝唔知幾時中得返
但好唔想肝

又有詩人

得三日半時間，諗緊肝唔肝

日版聽日又有得肝, 打塔好似有得拎券同門

顧得邊面？

哩啲性價比高就唔咁老實出必虹池 上到七星用好耐都得

2部機玩

我都好驚訝竟然冇cg...

上批魔攻感覺上保值過物攻.
不過魔攻冇咁多機會用

方便啲
高難關卡都多要魔攻丫🤔

可惜唯一一隻要用魔攻打既真紅月打唔嬴
可能skip佢打隻真鹿先

得返咁多石
好冇 all in ?

唔夠喎

照搏？

唔好，2倍都係得6％，儲夠全step 抽以後啲pool 啦

Btw 最強魔攻隊，火佬上埋 7 星

我都想要火佬，隻皇帝唔係路

死咗好多次，求組隊攻略

上面有講
最正路打法就係王土加魔盾再加其他
如果有9S 個TM可以試下唔駛王土.

聖盾得六星
9s tm 有，佢邊招用得著？
王土預復都冇用，佢一死成 team 出事

就係死呢隊

你成堆普遍有幾多HP DEF?
王土如果都頂唔順咁用埋p shield 再加王土啦

未升爆LV

我同你呢隊一樣，係換左隻魔攻做聖盾
輕鬆過

第二回一定要用孖嬸防異常

BTW, 冇魔盾第3關應該死硬
可以掛俾你, 但係唔知打唔打得切

你爆哂 lv 未？
再死我放棄

呢關以後一定要早啲打, 成20%莫古加10%券

好！

全部都爆

用幻獸尾刀嘅星星
令我打左同一節4次
4
次
呀
Dllm

宜家打唔切埋晶石洞

對上一次都試過，好憎幻獸尾刀關，嬲到想斬人

已轉, 裝埋153

用闇個隻, animation長到爆, 仲耐過ultema

得返6分鐘

幻獸尾刀推薦用暗幻 Diabolos. 佢動畫夠長, 通常其他人打完佢出黎overkill 搞掂 如果boss 抗暗就用巴哈

算了

咁少HP

有咁嘅方法
我勁on9咁逐啲逐啲扣佢血扣到得少少先用幻獸
然後瘋狂失誤

魔法, LB finish都係咁計

總之隻boss 冇血時隻幻獸有出黎抽一下水就計成就
唔駛真係用佢ko 咁辛苦

我係幻獸、物/魔攻一齊上
一齊上一定乜都計
當然扣到 20% 先噉玩

幻獸得1 hit, 如果打中左仲有hp剩咁就唔計

真係試過，真係想斬人

見到有剩就Kill app 黎過

估唔到今個月居然冇大成功up

IG 見到笑咗

冇沙灘版

暫時望落2隻都係武具魔力+50%

暗黒魔道士エクスデス · Final Fantasy Brave Exvius · ExviusDB

法王係 黑魔道士d friend 來， 重甲重頭

一光一暗兩兄弟

要裝黑魔諷士stm 先係完全體

呢排d魔攻又係倒模咁出。隻隻差唔多。都係5 hits chain family

呢隻可以無條件3連

隻阿伯好勁, 但係唔想再抽盾

賣咗隻盾你就有意欲抽

魔人四連擊要䁔機真係

啲舊角色技能覺黎都晒氣. 覺完個零月已經唔夠新出勁.
如果唔夠晶石要儲黎覺, 更加可以慳返
暫時仲係無上位互換既好似得返水華

黎緊update完app好啲啦, 同turn可以搞掂埋技能upgrade.

大型update 冇delay

最憎係次次信箱攞嘢 load 勁耐
組隊砌裝又要 load
嘥幾多時間

儲箱好快喎, 你有冇del msg

同行者設定分開裝備, 但係個5格share

大家覺得新果三隻勁嗎

我抽哂三輪

盾個隻應該超勁

阿伯？我中得一隻

仲有pick up可以抽

我果咩暗黑魔導士中左4隻 另外兩個各一

用住先, 睇下review再決定抽唔抽.

上次果隻魔攻勁定暗黑魔導士勁d

魔力應該上次個隻勁,
但係呢次呢隻可以無條件3連, 上次個隻要夾其中一招先可以不停3連.
2隻都有得4連

新mode要執15條友既裝備, 搞到好亂

是但執算

我見啲黑影好似又有基佬份.

等攻略算

出6星艾亞利斯都費時出7星白菲

等你開荒

衝緊, 除左debuffer buffer都裝哂裝備

主要都係送LB壼
應該有40關左右

獎品麻麻地

Cls 15 條友啲裝根本唔夠分，後面點打

俾人推lightening 2.0 LB
不過可能高層啲有好啲既獎勵, 最少有莫古卦

HP精神+15%
或者HP防+15%都照殺

咁嘅陣容都唔知捱到幾耐
最穩陣每隊都要有魔物兩攻

我2, 3單攻算.
再用孖嬸孖妹chain.
第一隊有詩人先2攻.

第3大關好似要用魔攻, 物攻扣得勁慢

其實仲有個grand mission, 不過冇人理

而家raid event 扣多啲會多啲分

打塔Kill app 之後裝備會亂左
仆街

打到B5 , 好支力 ,休息下先

準備三日無間斷肝國際版

打勁耐

巴打唔快手打塔到時又打唔哂

B12 wave 2 滅左
要全隊撐防項先制攻擊， shit

打到覺醒級都係得咁少
點先可以多啲呀

覺醒級最少有2000喎

的確係覺醒級

比想像中有挑戰性

以為你講raid 原來係FF9

debuff 角 同補 頂到先制攻擊唔死 就過到
好彩有3隻 debuff 角 每wave 效一隻

仆佢個街，獎品豐富到呢

打哂啲體都得咁少點跟呀

呢隻養嚟嘥米飯

都好呀 唔駛刷LB 壼

冇bonus 角

轉咗人叫好少少

之前層數出2隻dps 角打好快， b11之後 因為要出debuff 角， 只可以出隻dps 打， 打慢左好多

我一路都左出齊角，打得好慢，HP 多到呢

痴線大重力魔法element chain

第幾層

B5咋
不過都過左, B6先制全滅

先制最煩， 一定唔可以比debuff 角 同補死， 頂到之後就易

7星白菲入替6星艾亞利斯再試下
我得2隻7星補, 而家又冇大成功up, 自選上7星都冇用

wave 1 應該OK

仆街又要繼續肝

仆街，冇kill app 都咁, wave 2冇啦

砌完裝 save 咗佢咪唔洗煩囉

入左戰鬥先咁, 出返去又冇事.

嘩，大 bug 意味有賠償

b7 真係仆佢個街，先制都咁多下物攻

巴打想要咩

莫古你地習慣點食？淨係餵比虹角同出名超值嘅四星（異質刀使同髮夾）？
我成日囤係到唔知比邊個食好

諗諗下唔怪得出保底兩虹池
新模式要成三隊唔重複

諗起另一隻手機遊戲cc嘅年代塔

雙刀流、雙手持、自動回MP、異質刀、升物/魔攻優先

其次百閃、防禦、引敵

最後武器

多數7星食，但係都唔一定會食，啲TM 技廢廢地，件野又冇乜用就唔食

暫時覺得好好玩, 好多倉管都出返哂黎打.
同埋送咁多LB巨壼, 夠升哂啲有愛既7星LB到LV25
隻game LB 壼不足搞到啲角色升爆LB好多時已經變左倉管,而家算解決一個大問題, 唔駛再刷個死人迷宮

早排終於用陸行鳥拎埋TM儲夠100%, 但係冇用過
而家啲降臨, 以裝夠100%回避既能力值, 只要食一野魔法, 或者回避不能技就死得
唔值得食莫古拎

升到其中一隻就得
但最好唔好左邊嗰隻
好想要 7 星櫻

其實點解咁想要, 國際版去到呢個進度, 應該剩係打omega有用, 之後就做倉管
日版覺完技都唔係咁勁

因為一隻似樣嘅都冇
俾你講一講，我又諗好冇繼續追

如果想打omega, 可以用4隻個隻技覺醒黎加雷.... 雖然有時會失敗.

想問下依家召喚活動13，14彈果種之後會唔會出？有冇得睇之後有咩人抽？

你指櫻？

冇櫻打omega既方法.

好似冇講會出咩. 如果2隻都啱用可以考慮下

你指邊隻 4 星？
我都係留石唔抽，噉抽法好快乾塘

3000HP個隻

呢隻其實有冇料到？
淨知公廁嚟，成日抽到
佢 tm 都幾熱門

冇，剩係打omega 用

唔該ching

佢老味, 29層一黎就element chain扣萬幾二萬, 千幾精神都要死

頂過會先制攻擊過幾層 之後就間單

好彩之前唔知邊個raid event有暗+30% 裝飾品生產, 個陣清素材求其整左38個
估唔到而家有用

30 boss層唔係先發
係咪完哂架啦

啱啱食左百幾隻仙人掌就出大成功up公告

b11~14 都係先制

希望過到

dps 坦 buff 角死0西都無所謂， debuff/ 補 唔死就得

全體復活技突然變得好緊要

一隻隻復活都得， 總之你 debuff 到 隻 怪 攻魔 下round 就唔會死

CG lid全體debuff 得50%, 唔知後期夠唔夠力
詩人得5 turn 又係隱憂

多左1turn... 我估隻fd既機娘都要裝killer先過到

咁快手
第時都要借巴打個隻黎打

擺左上去la. 而家可以放5隻好方便
巴打你可唔可以都放殺手機娘上去 仲有孖嬸

我個隻得支平民版雙手槍, 得2300攻
孖嬸有放, 1950精神.

加埋火幻有200%獸/石殺。 比3000攻乜都冇好。
我之前必2虹合到Jake超信 , 而家即用

轉左合共250 killer, 但係LV116

原來得215

週末有強化大成功

係, 今次一定要升爆埋有用個4隻
之前大成功未抽返黎, 冇乜動力合成仙人掌

yes, 趁而家打Raid抽多d仙人掌去合

裝阿修羅個件攻LB+30%會唔會有用過攻+50%

又一隻

隻野啱打塔用

呢啲先叫正常㗎嘛

同行嗰度諗住換裝就彈 app 發生咩事
重裝都彈

模擬器一樣彈

公告好似有講有bug

塔 total 有 45 層 , 我打到 第 37 層 wav 2 , d 怪 round round 補 血，唔知做乜春

巴打個隻幾多攻, 試玩過用人地個隻26xx 打落都唔係好痛
未上屬降屬, 4 turn扣剩5x %

去到36層係唔係仲係送LB壼

2390, 有265% killer
1.6倍 LB
唔上屬降屬打唔郁架。。。。

唔記得左裝沙灘波俾孖妹
得閒再試下

唔難打, 難在5回合內。。。
我而家先開始爬塔

第三turn 諗住博一博，冇出debuff出sp技下一turn 用全力技降100水，點知2隻機械女香左冇左250buff
再落返水加100降水4隻野chain 都差好遠

打贏佢解左LB成就先

4回合後佢有1回合物理耐性。 你乜都做唔到

係呀，之前個之試過，根本係要4turn 嬴
諗緊如果唔出盾，用水華提早降100水得唔得

應該唔得, 佢少過一半開始2下全體物2下全體魔。 冇盾應該會死晒

土殿升TM機率而家咁西, 人肉打左成粒鐘有2格都仲係冇郁過, 99.9 都升唔撚到

抱到一個大腿4回ko, 乘機解埋
但要爬塔, 未得閒玩返紅月

今朝諗住打,點知之前著左auto冇關左先
4 turn完唔到都想打左先
塔打到33層已經被SM, 啲先制好煩.

我仲係開頭。 見最勁有人去到45 。 後面全部真降臨

5丁友打真降
好似有基佬, 唔知真定假個隻

42層 now, 要好認真打，我出 2 dps 打 都打好耐， 出1 隻既話 打到 天光都未完

我見有真章魚同真冰🐦
5個人點打

41 層 last wave 係真降臨白龍， 但只可以5條友打

唔撚係嘛, 仲要分裝分簿左

ya, 要分d 裝 比 1,2 wave d 角

最好既獎品都係空壺， 仆佢個街
難度到獎品唔成正比

好似仲未有人爆機

好撚癲，卒都幾千萬HP 真降HP 係唔係都加左

同一堆卒, wave 1, 2要十幾廿turn, wave 3主力3 turn搞掂

B20階 真ねむれるしし戦
B21階 風属性耐性必須
土属性有効
B22階 火属性耐性必須
氷属性有効
B24階 真グラシアール戦
B25階 真憎めぬタコと大先生戦
B26階 真エウロペ戦
B27階 真ギルガメッシュ戦
B28階 真グレートデーモン戦
B29階 真2ヘッドドラゴン戦
B30階 3WAVE全てが真降臨級の難度

有5 星卷送都話， 仆街得d 空壺
層層要既抗性 都唔到， 剩係砌裝都要 3,4 個字

好有挑戰性
wave 1, 2 渣盡每隻倉管既極限

6隻物攻 ec 角 打， 費事煩

42 now,要火抗裝打 , 今晚 先 慢慢 打
打完一層好支力， d 裝又要砌過0西

啱啱掃完39.
開始要打真降層
而家先醒起降臨有件技能係自己帶火, 裝落機械女度就掃哂

21 券 all in or not ?
三隻 which one better ?

睇你 缺物坦 定 魔 , 條女就唔駛抽，無用

7星 王土、黑鐵人、ff6 黑魔導有齊

咁為愛而抽

睇吓下個 pool 出乜再決定好啲
黑魔道兩兄弟上陣真係

3000 魔

諗緊好冇 all in 券，太吸引

我就覺得阿伯最正

今次 pool 有冇抽？

冇
BTW, Sol 招4000威力30 hit 4連chain 師匠30連斬3連好勁，啱啱打白龍第一咁用

錄嚟睇吓

要第9turn 先出到，好難有機會

首抽果5000石抽邊個pool好 好多pool

巴打新入坑？
新手上淘寶買個多石帳抵玩啲
新手乜都冇最好乜 pool 都抽吓
有幾隻 7星就可以開局

同埋睇睇置頂 q&a，新手必睇

咁我買個12.5萬石ge ac亂抽先

最好抽啲特定角色有限時嗰啲 pool
抽大 pool 俾你抽到 5 星都難上到 7 星
(至於點解睇 q&a )

上到幾隻 7 星就好留石
你亂 fing 啲石好快洗哂

新玩你基本要有物攻、物坦

大成功up

抽依4個pool？

巴打仲未買帳？
咁少石

呢兩個 pool 可優先考慮

其次呢兩個新 pool 可以抽
條女上面巴打話廢嘅唔洗抽

呢兩個有愛就抽
但我覺得機率低有啲伏

呢兩個唔洗諗
倒石落海

仲有之後會有啲係限定 pool 正常唔會再番炒你 miss 咗就抽唔返
見到有愛就一定要抽

睇唔明日文求翻譯
值唔值得攞？

卡 b22 last wave , 可能要改返單dps 打

未買 淘寶我見要200蚊 8591 100蚊有交易 但要去7仔比錢

Wave 2扣剩12％全滅

last wave 隻王 物攻打我成隊萬幾， 要睇下攻略係咪坦要百閃來打

剩係物攻定係夾埋魔法出

我用xeno 隻 師匠 同 泳裝水華 用 水 ec 打， dps 唔係問題， 最大問題係點坦d 傷害

食哂仙人掌，差1個lv 就升哂4隻

隻野魔攻扣我2萬
物魔都咁強

D 3 4星洗唔洗留 抽到爆灑箱

4留, 3食左先

冇人理我

國際版今期Neir 終於可以抽返幾隻9S 上次廿幾抽一隻都冇

屌你即係又要我肝

miss左
冇用, LB上升 +100%

日版抽左5x張三星券先中
中間仲要中左3星5星, 難過出虹
個TM真係正, 雖然只有2 turn效果

抽到咁就ok？仲有邊隻有用？下面仲有隻聖盾之騎士
新手應該做d咩 d過關拎石條件睇唔明

係, 趁大成功集中升LV先

痴撚線點打
隻野打到咁上下就發癲

準備好抽多幾隻Eve 返黎

我而家先去到b15
但已經唔想打

就到, 呢關B22
過左15好似冇乜先制, 但係都OK難打

真係有

而家出呢d pool 真係比你拎stm only

我得水華同白菲7星，抽一野博下艾亞利斯

咁抵博

Rem 同Ayaka 3缺1。 水華同Fina等上7
應該抽得過

好抵博啦.
我剩係得一隻有用, 1/3 機會都殺

呢個pool真係除左Rem,隻隻都係精品
新人抽1次有2隻勁奶, 會好行好多

六隻有三隻 7 星真係可以 skip

巴打之前抽太多la. 要緊縮一下
夠用就唔好追

我白魔4隻， 水華3隻 , 白菲5隻，賣花女2隻， 反而聖誕補 得1隻， 唔知追唔追好

水華STM正

咁就真係冇追既必要。。。

中白魔，雷姆，白菲 就死啦， 1/2 機會中伏

7星到都唔差, 有回體預復

而家sale 緊 推塔， 有 3 隻 7 星 補 易打好多

我wave2冇補, 用火雀黎全體復活

嚟緊奶 pool 必抽
睇 #690

祝你抽到賣花女

抽5000 或者10000，唔中就自選算了
希望中
聖誕唔知會出咩黎吸石，留返30000保平安

我想抽隻水華代替隻Ayaka推塔
用慣左Aerith同聖蘿, 覺得其他都唔慣

推塔白菲都OK, 後期要抗屬, 佢一隻全+50%, 個wave多數安全. 可以俾啲裝備其他2wave

肥娜我得6星

咁更加值得抽

呢堆 7 星都有排玩
但依家抽淨一個島堅係乾塘
同埋好缺裝同 tm

食壼都有排食先滿
食滿多成325

食埋門485

終於過左
一定要用聖盾50％ 加pshield 先頂到佢大招
聖盾火冰雷90左右擋魔法

終於到b20...
1日爬20幾層好攰

幾好玩既，連洋蔥同幼齒皇帝都要出場
係衰在得個10日
一個月就差唔

43 wave 2 又係要靠2隻洋蔥，2turn 就過到，之前用風攻打到2046先扣得個少少

手痕抽一張券，又係亂入

諗諗吓其實我買個 ac 係咪開心啲

無new 第二隻?
國際版A2好似渣過日版A2

第一抽咋
兩版有乜分別？
不過點要追，一隻 7 星物攻都冇，救命...

除咗 Rem...

日版都已經廢廢地，冇人掛

係愛呀哈利 > all

睇黎冇Jack STM 真係冇計，第4turn 太約差7％第5turn 又無敵

睇下有冇天風大腿。 見有人用兩隻3turn kill

未見過人掛天風
想試下佢一飛30turn 先落地

鳴呀，好讀心

我抽到水華同聖蘿。。。都算中左頭號目標

勁佛心，唔似其他game 必中pool 專俾啲冇用既

係。但不禁令我懷疑係咪有更強既奶黎緊
我抽多次中Aerith 同Fina
Fina 上7
Rem, Aerith, 聖蘿同Ayaka 都3缺1。 不過應該唔再追, 等緣分到。。。

而家我儲齊晒所有7星奶

咁癲

另外3隻補我一隻都冇
得Fina 3缺1，佢個STM 好似冇乜用

完全唔識打

最好1回合秒佢兼完成mission 唔係就只好用魔攻打

屌你紅月

呀。差dd....

點一 turn kill 呀？

雙孖嬸

用光屬攻？
求掛

唔知下turn 會唔會又滅團，諗下點搞先玩

一路都有掛

忍唔住射左5000 落 回復pool, 出左2隻 愛麗絲 拎到stm
可以接受

[img]

歐力爆炸 跑左2圈 40000石

唔計保底5虹
計埋9虹

2B 國版很強
A2等以後可以換輝源攞超信

中2隻艾可

估中左發癲都慘死，痴線既

用我做隊友~

扣剩1％，其他3隻仔都攞命

冰鳥易打好多, 不過我無天風, 5 TURN 殺唔到隻王

隻6我都係6turn, 唔想自選Jack STM 拎個一張券

屌佢老味，自己係咁生，又吹飛哂啲人，屈死

玩撚死

我打到30% 滅左, 成場都係頭, 又吹走個, 又中憤怒
你地出乜野招清頭快?

用孖嬸出水光技，無視耐性
巴打隻有冇召喚魔法up 既裝備裝落孖嬸度
後期唔夠力會屈死
我個隻裝左STM 同頭個件免費野加多4成

隻紅月死左之後，吹走個4件，等左40 turn 都唔返黎，局輸

都係唔識打

轉左拎光輝 AND 無垢なる召喚士 既 STM

我 用スピリットハイタイド 2 ROUND 清唔到頭

主力用召喚bar 個2招打紅月，到50左右用光技殺左水個隻再下turn 用sp 清場
水華同艾亞利斯都有屬性-100技，所以最好用佢地做回復

OH, 我全場ONLY 用水果招打, 打水頭先會轉光.
等我轉下打法先

有冇de 佢精神？
一係就長期戰，唔好出打手就應該冇事，好似係

全體個招係普通魔法技，主要緊急時用黎回復或者唔夠召喚bar 用黎chain 水召喚技
召喚bar個3招先打到入肉

thanks 我試下打先

Record 左

錄埋片好有 heat
不過我未 max 雙孖嬸都係全滅
Btw 隻嘢原來怕水？
如果用孖妹唔知點

隻野應該乜都唔怕，求其用左水chain

屌佢老母15000石中4隻Rem
Total有7隻

陰公

屌佢老味，碌佢光豬，大好形勢都要輸
連出4招全體

咁慘

用水屬性搞掂

終於搞掂

thanks巴打
同巴打個隻chain 後期仲可以1 turn 扣到8%

見人post 50F boss

d 頭仔係咪用果2招召喚 單體清？ 出一隻 清一隻？

啲仔, 除左光水個2隻, 其他都係用全體水魔法(回HP加召bar個招)掃黎扣到60左右
我打法係咁:
水個隻用光屬性1 turn W技chain 應該扣剩10%左右, 有佢放係度, 如果殺左好大機會又生過.
光個隻本身用水魔法個招都有扣開, 臨打穿紅月40之前, 大約扣到佢30- 40%左右放置.
然後出孖嬸LB x 2 chain兼入滿召滿bar. 我個隻升爆左LB, 光水都-100%. 計返雙屬性光水個招都扣到光水個2隻(50% resist).
如果好彩下turn冇新仔叫出黎, 巴打個隻出水召+SP, 我自己個隻就出水魔法+SP, 咁樣應該殺哂啲仔(其他6屬應該扣到80%左右). 隻boss就扣15% 左右. (43->28好似係).
關鍵係如果孖嬸2隻夠力, 咁就正, 再出雙水召技扣佢8% (28->20), 又食trigger. 呢次唔用全體預復, 本身我艾亞利斯同聖盾有防即死, 所以2隻healer用W白魔預服已經夠做哂成隊.
然後入20%先用艾亞利斯LB同聖盾LB. 最後就睇運氣

thanks, 好詳細 今晚再打下先

把弓成攻142 魔170
除左VP隻戰女之外都唔知邊個啱用

應中唔中，廢嘅就中哂

TM 好似同師匠一樣

國際版輕課玩家玩到絶望

巴打都係打下故事啫，夠用啦

終於過到， thanks,0課巴打教路

大家都打完紅月
我打塔到b24見真冰鳥唔想打 , 獎品反正又係壺。 就算贏到之後章魚得5個人唔知點砌

都唔知新玩法係試水溫定整得失敗

試水溫。 其實好玩既, 等大戶同老手有d真正挑戰。 但獎品真係太爛
如果尾10層, 每過1層送張5星卷/自選卷or 幾隻10%莫古, 咁我會有心機d打囉。

打唔嬴, 屌佢痴撚線
下下扣幾萬

獎品用黎升LB都OK, 但係30層以上每10層仲有6 7層係送2, 3隻中壼, 堅廢. 我都停左幾日, 鬼叫44層難打得黎又係得個幾個中壼
送大量大壼我覺得都OK, 始終LB MAX左好有用, 最好尾數10送下莫古, 5星券之類.

下個月應該唔係送壼, 如果要升LB就要趁而家打,頭30層好多都可以秒

Exactly, 我冇乜信心一定過到章魚攞15個大壹, 所以連冰鳥都唔想打。
其實就算俾15個大壺對比難度都覺得太小氣。。。。
前面20層難度同獎品比例還可以。。。30層開始開獎真係屌出聲

altema都係停係44度
佢啲降臨boss又唔係同真降一樣spec, 冇攻略完全唔知要裝咩抗屬性
聽講隻冰雞剩係要冰同風total 200%

望到d 獎品 已經唔想打， 剩係砌裝已經用左好多時間
如果有5星自選卷就會到佢死過

次次先制用普通攻擊殺我3件

送10張自選券

不過背景張圖好伏

迫人課金

睇真啲先發現原來唔係必虹pool
即係用10000石換1隻自選

嘩! 我reset d石洗得7788

我剩係掘左S1 boss個空中島

仲有成7萬幾存貨
我S1係1體果時掘晒。 S2掘左3個島

呢期唔知點解好似好多野打, 冇乜時間打故

呢排我都冇乜點挖礦都由 1000 石升到 9xxx

30 號新輝源唔知有冇A2, 冇就換VP大隻佬算

呢抽令我冇後悔課金，肝都可以慳返

真紅月疆屍戰術

好勁，冇魔法cut 都打到長期戰

邊位巴打id 係自己人

2隻5星

又話唔抽？

10張自選喎，點會唔抽

Lulu 上埋7星拎多2張自選

要課金 先有石 仆街營運你好野

早幾日仲要送50莫古

12/2 生放送， 今次睇下有乜更新

咁遲先放送
咁月尾送個10張券呢

仲有平時1 號就有新pool 同打分event, 咁12月1 冇新野玩

12/2 fans fasta , 果日成日 都有event , 好似講情報就4點開始

冇乜勁魔杖，值唔值得拎埋lulu TM
手頭上得3支有120以上魔力，唔夠2隻魔攻用

但係有隻6星個支有130

癡撚線，由雷光pool開始連埋卷啲免抽未出過1隻虹
洗唔洗黑撚到咁

I know that feel 真係嬲到痴線

一隻新 7 星
一隻坦神巴修

呢三隻自選邊隻好？求建議

我依家抽完得返 160 石

你都叫抽到2隻呀
我仲要唔夠石2抽

中1隻新既, 食左過儲左好耐既專用moggle。不過都係冇乜用

幾券中虹，諗住今次仲唔係新野？
屌你呀

阿伯最強物坦
之前用自選入手左王土同擺晒資源抽左孫女池表示

我個心好痛呀
然後今日十連出第五隻重複虹角

呢隻招二刀流30hit 第二發好似chain 唔到w技三十連斬

我都券抽緊佢
唔中就算

佢同王土個差距係唔係壓倒性差距嘅話
我個心都係好痛呀

冇研究過呢隻。。。個TM係攻魔帽, 都係冇用
超信好似係真2刀, 但俾雷光完爆

佢自身已經有80％挑撥同埋可以過LB 俾人，仲有50％cut 呢幾樣好正
同埋佢啲技持續4turn

雖然王土型好多
已經2次虹都唔中，呢期成日唔中封面

其實分別唔大。 王土數值好d, 阿伯多d機能。
王土自帶防魅惑都係優勢

頂帽叫做免費送，我俾師匠二號打塔用
平時就唔會用了，龍騎同機械女TM 都40攻
45帽個隻我仲未持有

我都試過咁，停抽一排就好返，黑左一個月應該差唔多黑完

唯有咁諗...
我已經無抽卷啦，見佢出5星卷先抽1下

12月應該有聖誕禮物卦

「シリーズボスバトル」を新たに追加
唔通係FF5 boss battle

640 蚊 10000yen 我課多2 pack 可以換課金角了

咁平，用點數卡

係， ssp 深之都 有賣

apple 先得? 我用android， game 裡面show yen, 但係最後計美金俾

an 機真係唔係好知， 以我所知an 機課金貴d

咁PK

我係520game 買， 佢有website, 好似有an 卡買， 你可以上去望望

係驚買左都用唔到，如果佢detect 到我唔係日本，屈要用美金就PK

打算玩夠一年課返啲當支持

an acc 唔熟， 可能要其他巴打 幫手 查下

見有賣美金，735 100USD
計返好似同640 10000 Yen 差唔多
最搞笑係早排Google 送24港幣都係買唔到ffbe 石

搞左輪終於變左yen

差啲輸

有冇巴打俾吓意見？

唔同功能喎

一隻魔坦都冇
巴修雙防好似好正
但聖盾 top 1
機械女又超高攻

媽呀 好難揀呀

一定唔要巴修啦

機娘你要有jack or 土妹2.0 stm 先再換吧
換女魔坦最好

Event 送個支雙手槍有LB 20 up 都好勁

屌你5券中虹，又唔係封面，係唔係up 架

再2抽虹，又仆街，FF5啫

嗰支我有，所以先更加難揀

鎗得呢堆

Event 個支夠用，我打真6都係用佢，raid 扣到隻野19億

但得 6 星魔坦現時夠唔夠做？
如果暫時仲夠玩就揀機娘

睇你打咩啫
普通降臨好似都唔駛魔盾

諗諗吓，以攻為守最好
希望冇後悔，要快啲再儲券先得

用佢秒哂啲3星幻獸都夠你拎一個TM啦

抽唔中隻阿伯唔知之後會唔會唔夠打
再抽埋啲3星券月頭又唔夠農具打分
俾我中一隻阿伯好過中4隻打雜

你噉講我 all in 呀伯，魔攻放棄
仲諗住等新 pool 消息再決定

25券中4虹都冇佢, 你諗下抽唔抽

唉，好難決定

留返廿張3星月頭用算數. 仆佢個街, 虹有1/3 機會係中阿伯, 咁都唔中, 好耐未試過咁灰. 同水華step up個次一樣咁灰
4星券等聖誕睇下有冇莫古送先用.

有中紅已好好， 唔計必中pool, 我好耐無中過紅了

即刻抽

有冇人知要做咩？我應該同晒成個町啲人講過野都未完嘅？

今次好似冇乜人抽，下面條bar 唔多覺有出ガラフ星7覺醒既消息出現，掛就直頭一個都冇

去探求其一隻大陸行鳥

攪掂
Google 點搵陸行烏搵到個YouTube channel 叫無課玩家 係咪你黎

唔係啦，邊有時間拈呢啲

如果你開channel 我實 訂閱

係度出post 傾過癮啲

出巴茲

新降臨關好佛心, 連3星角色都有得強化
新出個啲一黎就有得強化
可惜一隻FF5 5星都冇

呢個pool 無乜興趣 等出ff6,7 就真係要 allin 了

月頭poo都唔知幾耐未中過100% 角色
有4隻50%都去馬
慳啲駛算
如果個新關用普通角色可以暴力過關更加唔想抽

而家活動d 關 用一隻 dps 已經可以殺0西， 最緊要多friend 掛7星 巴茲比我地用

FF 7出series boss超正, 咁鬼多舊7星一齊強化
6得tina

請問一下雷根有冇可能上到3000攻

可以， 不過要 好多stm support

Cg雷光tm係咪一定要？

Ching可唔可以講下要裝d咩

ya, 一定要
我friend list 好似有隻 , 我要搵搵

唔該

巴打隻師匠都3000+

條友轉左 掛 第二隻 我記得要 雷 光 stm or 裝 2隻 雷光 tm + 聖劍義賊 stm + 60攻 x 2 戒子 先上到

當你有呢d stm 其實好多隻dps 角都上到 3000 up 攻

用兩條狗毛得唔得

好似唔得 不過你可以上裝備網試下砌 , 睇下有幾多攻

2948

有d睇唔明 我之前格鬥家上裝整到2900攻 整出黎得27xx

要升埋幻獸Lv 60, friend lv 10同食滿突破門

裝兩個cg雷光tm唔會撞咩

唔會, 有突50啫

幻獸用奧汀？

如果渣刀既話佢有招加20%
應該最少都要有一把STM劍先得

如果你打嬴真降臨就唔駛.

如果我剩想上2850拎獎勵會唔會易d

唔駛特登拎, 個把野冇乜用. 除非你好多石剩
如果多石, 直接追把STM 武器好過追個把雙手大劍.

原來冇用 唔該你ching

攻160光屬, 如果你用攻180大劍去追... 就有啲矛盾
而家有角色上光, 所以冇乜用, 反而阻住上第二隻屬, 效果減半.
如果用其他類型武器裝夠2850 順便拎埋就值得.

咁如果非stm用邊兩把首選

CG Lightening?
最好用真降臨送個把鎗同刀, 但係16星難度.
未打嬴可以用12武具之間送個把145劍同錫菲羅士把150 TM

Cg雷根

錫菲羅士係邊個

噢睇錯左以為你講緊CG lightening
難好多喎, 佢冇武器up, 首先要裝返CG lightening個TM
佢好似裝劍大劍刀都有加攻擊, 所以應該都係呢2把
呢隻:

12武具都有把130刀, 少20攻但係唔駛抽角色, 又慳返100莫古

佢呢把150攻都幾強

如果130攻果把我可以用阿伯把tm 有好多把

抽極都唔中阿伯

因為我玩緊d淘寶多石號 一開始有16萬石同400卷，仲有10張5星ex,23張五星卷

我差唔多買左30個黎玩 差極都抽唔到好野

應該仲有隻STM莫古

係啊 都幾低玩 我國際版課幾千得果幾萬鑽

我30幾個號等緊佢抽獎睇下到時中唔中到大獎

有冇抽中師匠, 佢把STM 抵拎

師匠係邊隻

槍女？

有d號有 因為我鐘意物攻角 都係想用呢隻/雷根/獵豹，所以想抽個可以即時齊裝既號，但呢個最上9星果件衫比較煩，我用雷根可以食stm拎

巴打點玩咁多號

我通常開左就抽左3轉活動+2轉送5星卷+3次保底2回復+2次5lv抽+10次5星ex

如果唔中拳女tm45攻頭，狗，克勞德呢d+1-2隻雷根/師匠我就重新買過個

每個號都買返黎
咁都已經課左俾淘寶唔少
如果你第時會課, 隻STM莫古留返俾課金角色食好啲, 可以慳返課多2隻既時間同錢

課金角色即係邊d?

我見有d冇得換

呢3隻，紅色個隻STM 攻魔60, TM 都係勁野

不過我諗我會抽到出克勞德or史考爾cg先正式開始

FF8 個隻？唔夠勁喎，TM STM 都一般

我講cg版 普通果隻我好多號都有

佢依家一路出緊d 主角cg版

唔知幾時先出
多石號有自選券到時揀就得

唔夠用

當我抽到雷根/師匠 我都要換多隻黎上7星，食埋stm

之後我仲要換d岩佢用既tm返黎

所以我先抽到咁多次

嘩.... 想一步到位
無敵好快啲悶架喎

唔係啊 整完我要再整法師

依家果隻魔導士好難切d裝

因為我抽完三轉活動我都會三隻抽齊4隻

因為見依家活動有tm拎

但剩返一日 我仲未抽到岩既號

係，月尾活動送TM, 啱啱開波最好抽呢啲，直接食用

但老實講我覺得得阿伯勁 果隻光戰士好廢

齊4隻我都唔會上

三隻都冇持有
剩係有留意阿伯

阿伯真係勁 冇裝剩上stm都過萬血 自帶80%挑釁

好想要，遲下要用到個陣自選2隻算

要唔要比個號你玩 有5隻阿伯

咁又唔駛，好難再重新黎過

當分身玩下 冇記錯仲有300幾卷 幾萬石 33張5星卷

冇時間玩2個，之前試過2次玩2個，想掛一隻黎幫自己主號，但係最後都送左俾人繼續

我依家好似買左30幾張六合彩咁 睇下邊個中到大獎

個抽獎結果都唔知有冇做馬，上次安慰獎都唔中

呢d都有得做馬

岩岩又抽左個ac

Ching 果隻火大隻佬勁唔勁

因為我主要想要有cg既物攻角 呢隻都算係 抽到2隻

個隻啲攻擊得1hit 要搵人chain 俾佢賣單，同埋斧頭得佢個STM 勁，但係火屬性，所以有啲場合用唔著

呢d acc 買來抽好爽， 但要認真打 升 TM 有排要升

明白 唔該ching

都唔係嫁 抽活動幾隻升左有50tm 之後用4星卷抽15，16彈果個會送5/10tm 可以即升爆6-7個tm

而家比以前好好多， 送左多 tm 比玩家用

不過我抽到好厭

頂 原來有新野出

新果隻光之戰士好似好型

Cg技

如果佢可以幫人上風屬就正，我缺強力風土屬性攻擊，好懷念xenogear 隻野可以上火水風土屬
唔知幾時會復刻

咩黎嫁？

不過我依家要轉計劃

抽哂d野之後

留石抽呢隻

3轉要75000石

我全部號都係抽完活動剩返50000

50000對我黎講已經係天文數字

我打到第三島應該夠，怕係怕佢三轉都抽唔到4隻

個pool 得2隻5星，應該唔駛用到75000既

唔係嫁 根據我30幾個ac既經驗

真係試過得保底3隻活動角

求救，ipad引繼個時引繼唔到，出左呢句野

咁灰
巴打打算再買新account 抽？

已經係用緊想引繼個account

我見新呢隻雙刀

我搵緊d齊4隻阿伯又有雷光cg既ac

之後趁呢一日時間打夠依家活動d tm

一日打夠
爆石打

係啊 我新ac升得快 3-4千石都夠

聽日有維護，今晚要開波啦

我依家仲搵緊

Ching好彩你提一提我

終於拎到

100隻

以後兩隻師匠+機娘打天下

上次raid event 送銃之極意，勁啱用

用咗，不過得一個

個陣隻王土家姐自食哂
好彩抽中返隻

有冇嘢易攞又可以代替銃之極意呀？

攻擊+30 %

同行者個版轉頭盔即彈app, 有冇方法避開個bug
之前都冇事

唔係一直都有呢個 bug 咩？
等官方更新啦

之前OK 架，唔知搞咩中左招，想放隻拖丹俾人打門關但係得堆垃圾裝

12點更新， 清埋d 波先

FF 7 把鎗畀機娘會唔會勁啲？
定其實 event 嗰把最啱佢？
佢啲 裝仲可以點 upgrade ?

Event 個支最好架啦，我有強化機關槍都冇用。支event 鎗我上次廢鐵城刷足20日都冇rare, DKLM
再唔係就整個弓裝備黎裝真降臨支弓用黎打獸類

Event果把雙手鎗好d
想有明顯update要有Jake超信

屌。 打左5次真紅月都剩幾%
就算清晒頭, 佢一發癲成隊滿buff滿毛都死剩坦。。。根本講運

得返幾 % 先嚟死正常都嬲到震